查碎屍案係咪當差最大懲罰？

連登仔：人工包左 死黑警

如果係靚女既話還好
可以順便j埋

仲唔快啲當差

要番shift不了

當年旺角老強